有無人中過頭獎/二/三獎

如果網上買 中左頭獎係咪會直接入落戶口定打電話通知你
有無人知
幫推既今晚中獎

問嚟做乜，你都唔會中

三獎 但係實飛 我都想知戶口買係點

直接入，唔駛登記
第二朝可以正常返工

我等等話你知

但張頭獎飛係我度喎

公司annual din中過

原來會直接入

話要指定時間打電話同馬會登記，過咗會點？

中左多過唔知幾多百萬要打1817登記
多過100萬就一定要去馬會總部拎
中多過1萬就可以過戶/支票

利申：馬會small potato

唔係 五百萬 先可以去總部拎呢

襯晨早流流人少少講你地聽啦, 我中過!

安慰獎

上網買左中頭獎 但佢又無通知
自己唔知中左頭獎咁咪molamola

而家唔係改左唔洗登記咩?
中左頭獎第日入去你馬會戶口

中過頭獎 上去拎

我反而想知中左頭獎過一個月去拎得唔得
佢話指定時間內係指辦公時間?

Lm